如果社區真係過萬人感染，大家打算點?

好驚，可以點算，得幾十萬現金，走得去邊?

上街同港共死過

到時應該無國家接收香港人 等死

係香港食住茶餐廳等夠鐘